🇨🇮依隊曼城廢到 我諗阿仙奴都贏到😅

？？

燈？

未完場唔好咁快開po

已經2球